Boris Johnson係咪玩緊黑暗兵法？

自從英國宣佈佛系抗疫後，有報導指英國人因覺得被放生，政府唔幫，所以自律左好多，收埋自己同戴口罩，同時呢招亦引起滯英支那大逃難返支國。

老弱死清
政府又唔駛洗太多錢於醫療上
支那人自己消失於英國
唔通Boris會成為最後贏家？

呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

嚇撚到班日落人終於驚
原本仲笑9緊意大利人

公子獻頭

學香港

唔出奇

你直接講封城班英國牛屎佬點點理你
仲會上街抗議

先講達爾文天擇療法
嚇班人
跟住咩做法都會接受

其實淋病可能都行緊同一招

英國人性格
你同佢講要點做佢就話你侵犯佢自由
直接同你講今次含硬撚架喇，佢地先識驚

八奇思考領域

果然最熟悉佢地嘅依然係佢地自己

淋病應該係真on9
又驚得罪大陸
又要做啲門面野....
英國就睇唔清喇....

美國就好似仲衰左 kd都中埋

賀一誠唔驚嗎？抄功課都懶

要面呀嘛
唔可以俾澳門威過佢
咪專登鬥氣唔跟

係

係 羸到冇埋條命

我不入地獄誰入地獄
約翰遜帶頭群體免疫

捉緊好大盤棋

咁佢又未死住

君子送肺

贏